\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}Laudáte eum in sono \MediatioC{tu}[bæ,] laudáte eum in psaltério et \TerminatioCII{cí}thara. \Responsorium{In Sanctis eius}~\Responsorium}%
    {\item \VSup{3}Louvai-o com o toque da trom\MediatioC{be}[ta,] louvai-o com a harpa e com a \TerminatioCII{cí}tara.~\Responsorium},
  {\item \VSup{4}\InchoatioC[Lau]{dá}te eum in týmpano et \MediatioC{cho}[ro,] laudáte eum in chordis \TerminatioCI{et}[ ]{ór}gano.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{4}\InchoatioC[Lou]{vai}-o com a dança e o tam\MediatioC{bor}[,] louvai-o com as cordas e \TerminatioCI{as}[ ]{flau}tas!~\Responsorium},
  {\item \VSup{5}Laudáte eum in cýmbalis beneso\Flexa*{nán}[tibus,] laudáte eum in cýmbalis iubilati\MediatioC{ó}[nis:] omne quod spirat, laudet \TerminatioCII{Dó}\-mi\-num. \Responsorium{In Sanctis eius}~\Responsorium}%
    {\item \VSup{5ab}Louvai-o com os címbalos so\MediatioC{no}[ros,] louvai-o com os címbalos de \TerminatioCII{júbi}lo!~\Responsorium
      \item \VSup{5cd}\InchoatioC{Lou}ve a Deus tudo o que vive e que res\MediatioC{pi}[ra,] tudo cante os louvores do \TerminatioCI{Se}{nhor}!~\Responsorium}
}